
                      Me gusto mucho la peli s👏🏻👏🏻👏🏻 sobretodo Rocket y su humor😂😎 pero havian momentos romanticos y justo cuando crees que passara algo romantico te cortan el rollo.
        
            